有冇ching知道邊度有補褲

條褲新買㗎

push

街市

百佳有

拉

邊間

街市咪有

ching咪搗亂

ching

你屋企附近個街市咪有囉

好多地方都有，或者自己補囉

西營盤五福里李湛記織補

依條係樓豬返M記條褲？

庇護工場啲制服嚟

原來庇護工場都有制服
長知識了 謝樓豬

搵

舊式室內街市二樓三樓